唔好再係警總屌警察

其實佢地聽到我地嗌乜
人人比人屌都唔會入耳

不如試下“嚾醒”佢地？

例如：
警察不是政治工具，理性分析保護市民
保護香港人，不做政治狗

雖然教化到佢地既機會係細，但我覺得你屌佢100萬句黑警可恥都對件事無咩幫助。

利申，夢遊經過見到句fk the popo 我係自由屌閪真係唔知你做緊乜撚，好撚小學雞。

岩聽既幫推
唔岩既負評&上一頁，比有用啲既資訊上熱門

【整合】（不斷更新）由G20到7.1嘅活動

當香港送中條例、警察犯法嘅問題處理好時，係咪應該食住個勢對抗中共？

推

同意

你屌鳩佢一萬句都唔會變好 只會因為比人屌而更反感
如果係勸佢一萬句 就算佢唔聽都唔會敵視示威者

另一方面 市民睇到嘅會係宣示不滿 同埋理性示威嘅分別

既然已經圍過一次警總你都發洩完 見好就收
應該利用另一個方式開始下一波攻勢
就好似稅局sorry行動一樣 就算贏唔到警察都贏到民心

有冇聽過同仇敵愾？
群眾屌差佬可以提高己方士氣
而唔係要佢哋覺醒

你地自己睇下呀叔 唔用粗口 不停叫警察 服務市民嘅分別

依家唔係真係打仗
final boss真正大佬係政府高官同埋建制派
唔好再畀政府分散注意力

警察暴行都未立案調查
又有義士孭住暴動罪
圍佢一次就發洩完？？

雨傘個陣幫佢地擔遮添 之後呢

你有你做 我有我屌又唔得既
係要我跟你個套

唔識講狗話

咁你而家純粹為發洩同班警察發洩亂打人有咩分別？

我哋唔係要發洩 我哋係要達成最終目的明未

唔係講畀啲狗聽 你當做戲畀傳媒報去全世界都好

屌敵人，作啲歌嘲笑敵人，係令自己人團結第一步
唔明就去睇下希特拉我的奮鬥，學下點搞群眾運動

所以我冇命令你一定要跟我個套
我只係想理性說服你
你當然可以唔聽

我係自由屌閪真係不明and not cool

支持
不過打機用僧侶招降難 現實更難

稅局同黑警不能一蓋而論

一邊真係影響人

另一邊係敵人

負皮，希望你清醒下

係
我地應該用愛與和平感化警察👮

五年前試過啦
之後俾佢哋打到仆街

達成終究目的需要士氣嚟粘合群眾
發洩情緒可以增加己方士氣
因為渲染緊對抗共同敵人既情緒
咁先有士氣

而唔係下下話呢啲唔好做個啲唔好做
喂大佬呀 你對準政權
咁差佬就自動唔蒲頭呀？
（呢方面有書記載呀，你去兒童圖書館既童話類就搵到

依家件事上晒國際 佢地再打咪中計

咁做法好短視
而家打嘅係長期民意戰而唔係爛仔交

應該咁講 你可去圍去屌
但係唔係冇內容 黑警黑警黑警咁去屌

而係好似呀叔咁去屌 屌佢地本身應該做嘅係保護及服務香港市民

咁樣唔係只係發洩手段 仲係一種公關手段比記者做大佢 明未

噚晚圍狗屋，佢哋都唔怕出嚟清場啦
再講，過咗g20，你估外國仲理唔理你

就當你累積到民意，但民意係咪可以有效撼動政權先？
而家二百萬零一人遊行完，五大訴求有邊有樣達成到先？
政府冷處理，由我哋玩民意戰
然後我哋就困咗喺民意戰之中，而唔係對政府既角力
而家打民意戰，好可能跌入中共最拿手既群眾鬥群眾
所以從來都要諗有咩方法撼動政權

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

麻煩幫手推下 唔該哂

統戰

講到尾都係驚流失民意啦
咁本身圍狗屋都會流失民意喎
做又流失，唔做又流失
咁點解要用民意做行動既首要考慮條件先
林奠都話係612衝突先令佢想做啲嘢
雖然暫緩係呃我哋笨柒，但百萬人遊行都郁佢唔到佢分毫就知「人數上既民意」唔係首要考慮條件

勇武嘅勇武，道歉嘅道歉，根本都唔係同一班人，但大家都對事件有幫助，可以吸納唔同人士支持。

相反樓主純謾罵，無建設性地挑撥離間，建議大家負評上一頁
唔好留言推POST以上

比人打完一個月都冇就可以同人地握個手打和super
我就真係做唔出啦
如果佢地真係理解我地既 612個日放低左成身裝備面向左政府啦
佢地仲係人既 612個日就唔會打到人爆撚哂缸啦
對住班冇人性既狗 仲要同佢地溝通？仲諗住佢地會調轉槍頭 唔好玩啦

佢哋出嚟因為示威者得返好少嘛
加上午夜冇支援
低程度武力都夠做咪出嚟清
你話佢哋噚晚好似612咁清場法就話啫

整個警察轉工熱線，叫社工幫佢地轉工

上youtube睇612啲片一轉，其實屌佢哋係死黑警都發洩唔到啲咩
成堆速龍圍住個女仔嚟打
咁冇血性既嘢都做得出
群眾得把口屌咪算溫和囉

狗識聽人話？

大家都係自己友
唔好分化唔好互屌，慢慢講
我地目標係一樣嫁！

根本佢地就好享受圍住人打
對住呢班咁冇人性既人我覺得真係冇咩需要溝通
圍警總個班係發泄 但唔少圍警總既人都係612親眼見住班速龍點樣圍鳩人
有咁既前題下 要佢地吞左呢啖氣 唔可能

幫推 一齊馴化警犬
仲會得到多啲人支持添 無咁反感

credit to tonyelectronic

樓主 咪on9啦 雨革已經證明俾我地睇對佢地好係冇用 佢地唔受感化㗎。。。

我講緊比記者做大佢係因為件事正式上到國際層面
而家要嘅民意係全球性咁睇 我地做得好make到noise 令其他國家人民支持我地好緊要
200萬佢可以唔聽
但係其他民主國家會聽人民講 佢地再俾壓力中共 真係分分鐘普選都搞到
既然眾籌登報嘅巴打努力緊 我地係咪應該盡力去配合返行動呢？

我睇嘅係咁

都已經唔係一啖氣既問題
係有冇人性既問題
當自己個親生女畀一班光頭大肥佬老強
你淨係用口屌佢哋都嫌冇用
仲要有人出嚟叫你「交畀個官判啦」
哇我屌你個嘴啦

真係好荒謬。

外國人把尺都唔同香港人
佢哋放火先叫示威
而家嗌下死黑警同噴下牆喺佢哋眼中
係極極極度和平既「示威」
自然外國傳媒唔會放大呢啲小事
你回憶一下外國啲示威 香港傳媒會點報？
「有示威者堵塞馬路，又係政府大樓噴上抗議口號」
咁就完架喇！
屌下噴下嘢係極小事咋

兩樣嘢唔係mutually exclusive嘅
屌嘅係黑警濫權
如果覺得自己唔係黑警就聽下我地市民講啦

提高部分士氣同時，
亦令部分人士離心。
謹慎行事，士氣重要，但未必係最重要。
罵，可以，但最好貼返訴求。知法犯法/濫用權力等。
屌你老母/毅進仔，呢啲就忍一忍，之後私吓講啦。
純發洩幫到現場士氣一時，
但係之後cctvb重覆播就搞我地好耐。

認同，我地目標唔係加劇二元對立，咁做冇好處

問題我地唔係外國社會，
香港人係無外國人咁勇係事實，
政府唔理民意，我地唯一嘅出路係靠選舉/其他人制裁係事實，
做少點又唔影響個活動，
點解你唔可以忍一忍手?
你噴自由freedom，知法犯法，個人覺得ok嘅?
(不過手字有待改善)
屌/自由閪呢啲真係唔係必要。

同意呀
所以唔應該鬥警察
而係應該洗返佢地腦

Actually the only reason we paid attention to Hong Kong was because of peaceful protest. Once we see that the protesters aren't actually peaceful, we lose interest. 和理非 was the only reason the world looked. If you lose that, take care!

勇武其實是狐假虎威。The media helped Hong Kong dodge a bullet when they downplayed the violence initiated by the protesters. If you can't be peaceful despite being bullied, there is nothing for the world to do to help you. If you are fighting on your own, tearing your own city thinking that your actions would make the world respect you, just keep tearing the city apart.

過左兩革都仲係有啲咁天真既人

The media dodged a bullet for the protesters, protesters could have made peace with the police to show the only remaining key for the world to help Hong Kong. Instead, protesters decided to surround the police. See you guys next time when you try again in a few years, or how ever many years still left for Hong Kong.

push

同意，應該向高官抗議佢地將警察變成政治工具分化香港人。 將警察拉返黎市民呢邊一齊對抗暴政

而且陰謀論啲講，如果警察都企埋係市民呢邊政府真係會冇左手段去打壓示威者。 造成警民對立根本係政府嘅卑劣手段

同人講道理唔係唔得，但前提係對象要受過教育同明事理先得

叫班敵視你既人企係你個邊
人地係收足錢對付你 對付到你係功績 捉你黎打係泄憤
由始至終 警犬有半分尊業展示過咩?
不如你企去前線睇下 佢地點對付班兄弟

叫人負皮上一頁
依家二百幾個負評就係度自推，都唔撚化既

各有各做 你做到咪做囉 雨革既事我仲未忘記 我就一定唔支持 但係唔會阻你做

根本係佢哋無故有敵意在先

認清事實啦香港人 你對抗緊既唔係香港政府而係中國共產黨啊
只要共產黨落個order班蓋世太保即刻變做殺人機器

好撚天真

你地去到，有些衝動既就乘機破壞
有D人又要睇實別人唔好亂黎
整個拉扯其實消耗緊個運動

咪撚on9 叫得醒就唔係黑警

以德服人就話啫，狗得咩？

同感

咁嗌完鬧完又有咩幫助呢
當你為咗增加士氣 咁增加完又有咩動作？

有d中間派只係睇雙方既表現
政府而家咩都唔駛做
就係等你趕走中間派
連民意都失埋
政府就可以逐一收拾

要撼動政權
一係就外力 國際施壓
一係就內力 令政府冇辦法隨意施政 或 奪權
內力絕對同民意有關

又loop去選舉
喂大佬 有DQ之後你相信選舉呢個制度？
你仲相信我哋呢班被剝奪基本法所賦予既權力既蟻民可以用建制內既制度撼動政權?
而家選舉主任既權同法官對等喎
選舉係冇效架喇

另外，噴字你都接受唔到既話、認為係知法犯法既話
佔路之類既嘢你都唔好做
唔好將你條珠峰咁高既道德線搬去其他抗爭者身上唔該

我有話噴字接受唔到?
我話嘅係噴都噴得關事啲，去返訴求到咋喎

可能我個?令你誤會咗，
我講嘅係噴「香港警察，知法犯法」，我個人係覺得ok嘅